做空少班友到底係咩野心態？

1. 份工要低聲下氣服待人，正常男人點會受得住？

2. 女人就話做幾年搵到個好碼頭嫁左佢，但男人又有幾可識到富婆？倒不如腳踏實地一早搵份寫字樓好過。

3. 食女？有都比機師食哂。空鴨只係食物鏈的底層。

見親班空鴨都成班油頭粉面，女人咁款。埋得班八婆多，連自己都變埋女人型。

酸

所以空少咪多gay 解唔解答到你既問到？

可能空少食機師呢

聞說空少九成gay

空少食機師

反駁唔到
除左係班友gay真係諗唔到點幫班空少講好說話

寫得3就知你9噏，空少食女比例高過機師10倍

油頭粉面嗰啲9成真hehe嚟

咁樓主返緊份咩工係唔洗低聲下氣而又有前途架

空少先食得多飛雞
因為機頭佬係高層
根本眼尾都唔會睇你班飛雞
要女大把有得揀

利申：做緊航空公司，識人做空少

咪玩啦，空少先食得多

又扑女又叫雞
d女多到你唔想扑

打份工嘅心態 ，你番工咩心態呀

空少真係好多gay

不過大部分係食女食得多到要轉gay
你個唔知係咩概念？
即係你一年食唔到幾次龍蝦，
有人同你呻餐餐都逼住食龍蝦，已經好耐冇食過白飯

你不如入廁所照一照鏡，再睇下自己電話最近聯絡過嘅5個女性再反省下啦（如果有5個 )

空姐咪又眼角高

識人好有錢咁入做
放假會搭first class 住五星級酒店d高級房

By the way
服務人唔一定係低聲下氣
比人服務個時你個心態都唔係高高在上啦

雖然呢個世界真係好多閪人